## 動作環境

  * Windows 7 SP1, Windows 8.1, Windows 10
  * .NET Framework 4.7.2 以降が必要です。起動しない場合は [Microsoft .NET](https://dotnet.microsoft.com/download/dotnet-framework-runtime) から入手してインストールしてください。

## インストール・アンインストール方法

### Zip版

  * NeeView<VERSION/>.zip

  インストール不要です。Zipを展開後、そのまま `NeeView.exe` を実行してください。  
  設定ファイル等ユーザーデータも同じ場所に保存されます。  

  アンインストールはファイルを削除するだけです。レジストリは使用していません。

### インストーラー版

  * NeeView<VERSION/>.msi

  実行するとインストールが開始されます。インストーラーの指示に従ってください。  
  設定ファイル等ユーザーデータは各ユーザのアプリデータフォルダーに保存されます。  
  このフォルダーは NeeView のメニューの「オプション」＞「設定ファイルの場所を開く」で確認できます。  
  
  アンインストールには、OSの「アプリと機能」を使用します。  
  ただし、設定データ等のユーザデータはアンインストールだけでは消えません。
  手動で消すか、アンインストール前に NeeView の設定の「データの削除」(インストール版のみの機能)を実行してください。
